報道：滙控美國信用卡業務損失率或達到26.3%

英國《金融時報》報道，美國聯儲局最新一輪銀行業壓力測試結果顯示，新型肺炎疫情衝擊歐洲銀行在美國多個主要業務，其中滙控美國信用卡業務損失預計佔總貸款餘額26.3%，是接受測試的33家銀行當中最高。

不過，滙控表示，有關損失以價值計只有4億美元，並拒絕進一步評論。

聯儲局的壓力測試結果亦預計，西班牙桑坦德銀行美國消費貸款損失佔資產規模17.9%，是各銀行在這方面業務中損失率最高。

瑞信及巴克萊分別在商業房地產及商業貸款業務錄得最高損失率。

要不是香港人 滙豐早就完蛋了